杜汶澤page留言班撚樣好撚煩

個post就成千個like，你班撚樣就得最多一百個，屌你十個有九個留言樣都唔敢出，喱尻埋喺後面屌，柒唔柒呀，無乜人留言幫口唔代表大眾同意你地，大家都知係姓杜既理虧。不過你班撚樣愈係洗版愈係俾外間人覺得你地又煩傻閪，

上面呢個仲好笑，星期日晚已經有好多人講緊取消訂閱乜乜柒柒，下圖星期日晚

今日星期三

唔該你地拉，唔好喺到柒下柒下，大把人食緊花生笑柒你地呀

但你又得閒入去睇喎

利申： 我見到連登成版杜汶澤我都好L煩呀樓豬

就係前幾日成版都係杜汶澤，我都覺得好煩，明明重點係遊行同逃犯條例，都比呢d post同留言蓋過，再睇返個台訂閱數，呢班咩人心照拉

咁你呢

講得仲耐過安心事件

有本事有有成千個取消訂閱先講拉，學人講抵制，同班撚樣中國人有咩分別

打手

跟本就係杜狗同大波龜夾埋做埸大戲比連狗睇跟住你地就炒熱左佢

係出面公開個page 俾負評證據我睇下拉，打手？出面訂閱仲多咗你可唔可以解釋下，不如你俾少少數據證明下好無？打手兩隻字就想扣頂帽子喺我到，小學雞？

星期日cap圖 cap到星期三
留言慢慢cap
成篇都粗口橫飛，又尊稱杜生
人地覆2 粒字
你就覆字海

好心打手用下腦啦，咪以為其他人同你一樣咁弱智
岩既，唔弱智都唔洗慘到做打手

有組織有計劃部署幾日, 條友符合晒打手/5毛條件.

有幾條友不停嚮娛樂台話人唔關注逃犯條例, 唔知係同一個人定同一個組織.
咁鐘意屈, 不如話埋Avengers 4 係為左配合條例上畫

marvel要喺中國賺錢 一定係要聽黨的話

佢今晚個直播我上去屌佢老母屌足一個鐘
之後有杜賊的野一切boycott
呢條撚樣唔撚識又招鳩積同碌撚一樣都唔會再睇
myradio都無上十年了